地鐵人流管制是咪on9?

朝朝早搭火車係九龍塘轉地鐵
行到去自動電梯口用條橙色帶欄住人唔比落
想走已經比人包圍曬

但明明前面落樓梯果度又自由出入喎
好啦 解封狗衝落去 個月台少人得過份 但睇住對面落樓梯啲人慢慢咁落黎

雖然日日都喺九龍塘出現, 但都係唔明你講咩,
我知你講邊個位, 但係係咩事?